介唔介意條女做過雞

識左條女,佢都幾慘,佢話自己做過幾年雞,比過千男人屌過
佢問我介唔介意,我話諗下先再覆佢

過千咁少 點會介意

蒼井空？

唔係處都唔得啦
仲要做雞

老婆就介意
女喎，相信大把人帶個雙層保護加消毒，就照上

又墮過胎又生過野樓主你如果咁偉大唔介意既話拿拿淋哽左佢為民除害唔該曬

你點識到佢㗎？

雞=外向
連登=毒撚
溝埋一齊先有機會生返個正常人出黎

唔怕遇老襟你咪話唔介意囉。
其實性工作者仲乾淨過成日比人中出即飛既所謂靚女。